我巴西架碌柒 巴西仔大個型左好多

型能到...仲自己開潮牌店
先21歲..大把前途

好能swap